1700-1930 左右大局 公民黨獄中四子去信黨友倡解散！ 聶德權話8月最後機會打復必泰？! 主持：李慧玲、陳健民

#D100 #左右大局 #李慧玲

1700-1930 左右大局
公民黨獄中四子去信黨友倡解散！
聶德權話8月最後機會打復必泰？!
主持：李慧玲、陳健民
20210415｜
主持：李慧玲、陳健民

D100 Radio
516K subscribers

#D100 Radio 《#左右大局》
2021年4月15日 星期四
主持 : #李慧玲 #陳健民
逢星期一至五；下午1700-晚上1930
D100PBS台視象及聲音廣播
Phone-in 熱線：1831-138，歡迎各位聽眾致電發表意見。

左右大局20210415｜主持：李慧玲、陳健民

梁子超講緊